政府肯停市，停商業活動未！？

停左，唔會死人！

唔停， 大把人局住搭車返工！ 中左唔死都野俾屋企人，老人家！

政府唔帶頭
有咩用

而家擺明度縮數
唔好要佢地科水